點解新女權膠強調身體自主就要走去做雞，而唔會因為強調身體自主而要潔身自愛？

潔身自愛同父權都冇衝突架
即係可以傳譯為我唔係強勢男人嘅性玩具，唔係雞，唔係啊豬啊狗都屌得之嘛